好多你地忍住道氣,睇埋場SHOW,星期日之後將道氣爆出黎,發洩係習近平身上

唔理係林粉定胡粉定薯粉
邊個屌得習近平甘D, 邊個5年後就係羸家

點解你支持既人會輸呀, 咪就係因為你地之前屌習近平既力度唔夠囉
又要唔付出, 又想自己心愛既特首羸, 真係天真過天真嬌
算啦, 而家知道已經太遲, 唯有等多5年啦

好心你地忍住道氣,睇埋場SHOW,星期日之後將道氣爆出黎,發洩係習近平身上

鬼唔撚知林鄭羸對港獨最有利

鬼唔撚知胡官羸對民主最有利

鬼唔撚知品客羸左會溫水煮蛙, 搞到香港某D人沉溺於日J夜J品客, 什至放棄新普選, 過撚埋831或者23條

咁又如何呢? 你地互屌對方就可以改變到個劇本?

可以改變到個劇本既人就係得一個, 果個就係編劇+導演習近平

只要你係未來既5年,每年365日瘋狂狙擊習近平

5年後你咪得到回報囉